越来越苍老的内心

  越来越觉得 命运捉弄人，生活就像场游戏，就像我们玩的大富翁一样 你看不到下一步，但是可以预感到将要发生的事。 其实你能做好心理准备，可是等真正发生的时， 你平息不了你的内心   我想，我还是平息不了。只能给自己找借口。 如果我们都自私，何必在乎别人，和别在乎对方 我们都只是一个人 有人说，可以在6个月后让我变得自信 我笑着说，你觉得我不自信吗？哪里不自信？ 没有哪里不自信，他没有告诉我 我自己想想 或许是外表的自信，却掩饰不了内心的自卑 而他看到了，我却看不到 有时，什么都不懂，像初生的婴儿，令人怜惜 有时，懂的太多，像即将离世的老人，看的太开  有时，一个人呆久了，会是这样 我习惯了  “我一点都不怕 偏执的勇敢生活  顺其自然 宠辱皆忘 自得其乐 ” 喜欢这句话，希望有一天我 可以  